我馬會app用法文

都係叫Roma d傻人扮野到用英文

你up乜鳩

反羅先鋒係咪被人x左 我居然有d傷感

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

意大利球會做咩唔用意大利文Rome

以為你x左

佢勁撚反骨 唔幫樓主推